（唔好話割席）到底搞唔搞交通燈？公投解決

搞
唔搞

發覺呢個行為係連登爭議都幾大
我覺得有必要儘快投票決定解決
以免影響軍心

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推

政府自己熄， 關我撚事

麻煩大家推上熱門

贊成，轉個講法，大家為唔為交通燈裝飾？

唔好打爛，剪電線好啦

但有人影到你地做野喎?

投完票，記得幫推

其實冇分別

大家分歧在於冇交通燈，會影響基層市民

唔割蓆唔分化
但不完美可改善

5毛一見到有機會就扮曬兩邊搞分化

支持前線手足任何決定
冷氣軍師死撚開

你地？ 我地？ 佢地？

屌，你唔會分化就代表其他人唔會？

你咁樣係無視個分歧存在

對大家都冇好處

其實要既係影響政府運作，一樣整，要佢地多工作量，全港走勻去整，功夫唔洗多，全部淨博返線就ok，最緊要佢地多嘢做。如果打爛就over左

呢個話題令分化依家係連登已經存在

我開post就係想大家儘快解決呢個問題

起咗我底先話我五毛好冇？

其實好多連登嘅投票都係無乜用，已經脫節

Push

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

請幫我罷工

連登代表到邊個呀依家
落場無人阻咪ok
大把人仲歡呼啦
前線都唔上連登啦

其實好危險 唔搞好d

唔建議 可改善 不分化

公咩投
係電腦前面歎冷氣指點江山既軍師
有資格投票決定上街搵條命駁既手足做咩行動？

我俾狗拉過又會同你講？

裝飾可以用黑色紙剪d剪影放入個燈度
之前有手足剪過HK 好靚

香港幾多人，連登會員幾多人，有咩好公投？老老實實你覺得唔妥真係可以落場講，唔好攞個咩「公投」結果出嚟壓

幾時到你公投決定呀，你代表邊個

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

唔好整撚日話落場講同唔割
唔係一句唔割席就忽視所有嘢
依家呢個post係俾和理非表達自己意見
呢場運動係要靠勇武同和理非一齊努力
當有和理非對前線做嘅嘢有質疑，係要一齊去解決
唔係一句話唔割就由得前線

公投要代表某一樣嘢咩？

成撚日話我冷氣軍師？

你去遊行，見到有人搞交通燈，行過去勸止，有咩難？你講嘅和理非係包括緊遊行嗰班吓話？定另有所指？

連登一堆五毛/風向撚，仲未計Mon post 嘅警犬，你搞個咁嘅「公投」，連選民資格都釐清唔到，有咩意思？

我贊成成場運動係要勇武和理非一齊解決，咁要理解對方嘅立場，面對面傾唔係最好咩？點解寧願網上公投？親耳聽到搞交通燈嘅人講點解要搞，總好過聽一啲唔知係咪親歷其境嘅人吹水實際吧？

唔係話你5毛
係叫人提防有5毛有心借呢單爭議搞分化
佢地會扮曬極端勇武同極端和理非
所以支持理性探討同呢個公投
但無論結果係點都唔會割

講左幾多次咪搞公投 你代表到邊個？連登係大台？
6月g phone 警總搞公投先俾人屌完唔記得?

唔搞

對道路使用者有危險

我投唔到
但我唔讚成搞交通燈
利申: 核彈也不割

盲目支持
5毛feel
block得

緊係支持,反正而家有人係街仆街都入義士數點解唔支持

唔好整爛支燈，令支交通燈長期開住都係一個方法

其他區，政府唔CARE

政府仲自動熄交通燈

得中環金鐘 交通燈值得搞

有潔癖就唔好講抗爭啦

香港係要全面癱瘓！